有冇人覺得拍拖男方要求AA好撚度？

如果女仔好想AA就另計啦，其實拍拖應該男方要比哂
如果條仔要求AA好明顯佢唔太中意你，唔想付出太多野係你身上

女人放青春時間係你身上，甚至比你抽水屌埋，仲要成日陪你地傾計， 你地仲要同條女計撚住？難聽d講同你地拍拖仲賤過做雞 ptgf ,人地起碼有錢收返

Btw 其實冇錢就咪學人拍拖啦，真心覺得柒！

男人都有青春㗎

頭幾次應該要畀埋女方嗰份
依個係風度問題

但係之後AA係應該
依個係家教問題

肥絲係咪唔撚洗瞓

利伸 外國絲

講真 食個飯睇個戲洗得你幾多錢？
已經唔係要求你地買野送野， 如果普通洗費都請唔起 咪撚學人拍拖啦

同條女咁撚計住，條女係咪要屌一下收返你一千蚊呀

睇片啦~

btw希望唔好識倒你

通常
男請食飯
女請甜品
互相請下對方
使唔使計咁多？

呢返說話倒轉同女人都一樣得

溝條女洗少少錢都唔制， 留係屋企打飛機算啦
最僧d仔又度縮又想屌西！我搵件對我大方d唔好？

唔係唔想請
而係唔想比人當水魚咁劏。
D女人好古或

咁你姐係你承認男人有洗錢係你身上先可以比個西人屌啦

水魚係叫你係咁送野，周圍食貴野 洗你錢
但普普通通耐唔耐食下飯 應該係男方請

你咁肥 不了

都岩既 不過唔好次次囉。

好耐無見

請食飯只係基本野， 洗得幾多錢？
想屌西？睇誠意啦

咁點解唔可以掉返轉

一句到尾視乎佢搵幾多錢人工啦
如果佢都搵得唔多
咁無謂要佢請啦，AA咪算囉
佢都要生活架嘛，唔想佢肉赤

價值觀問題
你當自己係雞，但人哋冇當自己係嫖客
That's all

最近aa 到男朋友唔想再aa話要請我食野
利申: 照追住佢找番條數

咁少錢你都要同條女計？？
咁撚度拍拖有乜意思？